[畫畫jj] 過埋今日放大假，你出題我亂畫

如題，請出招

畫條專業柒頭出黎

畫天文台台長老母出黎

我個名

畫公仔畫出腸

my name

你呀媽大減價益你呀爸

默劇演員

我唔知你個名點解 唔識畫

下墜的乳房。

我個樣

法拉行

法拉利

中jackpot

惡魔大雄

我

畫個指南針出黎
要型嘅
想紋指南針

me

巴打 可唔可以畫
一男一女拖住個小朋友？
想做wallpaper

畫靚女

放工後再覆

工作站

我個名，想做wallpaper，感激巴打

畫章魚丸同章魚做朋友

Pickup嚟嘅喂

美斯

人渣的本願個花火

推

留名學野
睇吓樓主點畫我個名出嚟

我愛 恩地 豬

當高登仔遇上連登仔

乳房翅膀
係天空飛舞

畫我個名 真心想睇下

砌機定砌女？

我同kobato

畫我

力威健身

ariana 好靚 ariana 好靚 啦啦啦～

記住數先，有水彩先幫你畫

CHING 畫幅主題關於世上只有媽媽好嘅畫阿

黑鬼咁既樣 白色既皮膚

iPhone 屌打Samsung

baby groot

屌唔講重以為紋身紋落條ger度

巴打好勁
畫我個名

感唔感受到媽媽有幾好？？？

我個名！！

唔係呢個jace 不過都多謝巴打

蠟筆小新騎住佢隻小白
要強調小白掙扎個樣 thz

馬同牛合體得唔得

畫肥婆偷食肉

我睇你點畫我個名出黎

蒸餾水漏精

俾左好多掙扎之後冇力

仲以為你畫人 不過 皮已正

雖然好似唔太岩 不過樓主真係畫得幾過癮

葉劉

巴打，你skip左我，係咪太難畫？

sorry自膠，啱先發現，原來巴打冇忘記我，我會等你嫁，感激你

感謝

好得意 感謝

睇你點畫我個名

畫我個名

巴黎鐵塔反轉再反轉

蛭魔

My name

上帝？

Tsum tsum 隻Marie
條女要

Mr. NoBody

GFRIEND

你今次仲唔仆街

我個名#
皮已正

魂。初弒

正評以表支持

好似 多謝巴打

踏過櫻花第幾橋

幫樓主quote一quote

好可愛的葉劉 多謝巴打

我個名 多謝你～

樓豬請畫NICO ROBIN
想做WALLPAPER

長髮銀河

In 拜仁we

晴雨列車

賢狼

畫林宥嘉

Er... U know~ 我係America live 左 a long time ar ma

酒粒小淫魔

我個名

btw好靚

冇樣 喊緊嘅細路女

Bam

不二家牛奶

樓主識野

正評for sure

Ari

樓主
艾榮crossover

畫mola mola

生命無希望
我好認同

多謝絲打

皮已正

護舒堡

立華奏

采菊東蘺下

多謝樓主cutecute

生存夢話

好靚呀，多謝巴打

超淫吉田

撞牆鳥

麻煩晒

fablerbjorn

唉 覆哂啦

整多張ARI
我個名
想做wallpaper

可唔可以畫多張花火淫啲
用黎J

自膠版: 畫我個名
正經版: 長髮女仔嘅背影(唔係Q版 佢163)
加句Just let her go
想做wallpaper 希望可以畫
麻煩你 真係好灰...
望樓主一世平安

結衣bb

請不要消失希望 夜場還是有星光

想要張wallpaper

好掛住個ex

My on9 name please

蛋牛治

omg

鄧不利多好型咁企係霍格華茲頂單手捉住不死鳥隻腳
會唔會太複雜 想做wallpaper

勁

Btw皮已正

Thank you

我個名唔該

因為係結衣bb 所以可以青尖

多謝樓主

畫一條友叫NCT Mark
用刀殺鳩死佢

單身狗
香港人

黑人問號
陳庭佳

Thanks

剎那的永恆

畫我個名呀？

唔好灰心，再難行都會走過
祝你2個都搵到幸福

豚捕漁民

記住數先

屌 多謝樓主滿足哂我兩個要求
依家每次上堂見到佢個心都好痛

無事嘅

正呀

你要型d 收返錢喎

已被氣化的垃圾
我睇到你睇唔睇到？？

Woah! 完全係我個樣worrr How amazing!

我連打丁都怕
咁搵第二個幫你打囉

畫我個名
想要黎做icon

咁樣應該死鳩左

Iron man

潮吹口爆糖
邊到有得賣？？？

黑人問號樓上畫左啦

佢把聲即刻出哂來

Sor冇追po

宇宙通行證

終於追到live
樓主我又要
畫我個名

史迪仔抱住小金
皮已正 樓主好勁

請以我個名為題自由發揮 (10分)

求畫隻比人搣住兩邊面嘅柴犬

我名

畫lebron james 屌打 curry

姣婆豆腐飯小甜

海老工程狗

感謝巴打，勁鐘意

周子瑜

我個名 望喵望啊

其實白紙一張都已經好開心

飄移境界

會泊岸的浪子

邊個叫劉江華

小小的路人

想得太遠

大和
多謝巴打

寓前帶刀自慰

wow左 已射,thx

子瑜

我屌
我諗過好多可能性，但都諗唔到係呢隻剎那

服了

3連combo

貓衝

月下屌貂蟬

一樹梨花壓海棠

畫個 小新出黎

其實依個係題黎
定係有人出過

麻甩佬與貓ssssssss

樓上畫左

九久玖狗

我愛老母

唔好意思，以為你淨係俾正皮我添

畫長腿人妻

多謝巴打

btw 老母似老豆

Sana 萬分感謝

少女時代 tiffany

老公你捨得返來未？？

其實畫完我都唔知邊個打邊個

睇到都痛
btw 好正

達叔定係IQ博士
點解有隻腳係上面
多謝巴打

呢個大和咩٩(๑òωó๑)۶
利申：艦撚

本身想畫唔孟達
畫Q 版原來感覺幾似IQ 博士
畫畫冇預到位，畫到頭髮果陣發現俾大和踩住

我第一個諗到係數碼暴龍 大和
第二係gundum 基拉大和
唔識你果隻

我畫埋tiffany 同G Dragon 就唔再畫韓星喇！！
如果夠200正皮我直播畫你地出題！！

元素幻化使 拉克絲
辛苦巴打
皮已正

畫達哥FF結衣bb開台
結衣bb要逃恥個做型

巴打畫畫好靚

畫法官大人

畫red velvet irene 唔該

畫埋我呢個thx

劉昇權志龍

唔畫韓星呀

裴柱見男朋友係咪你先？又係韓星我唔畫呀

畫埋呢個啦 感激萬分

小狼

越前龍馬

做咩叫我

我個名 憂鬱d

多謝你
其他post巴打都話你畫得好靚

memememememmeme

我個名
要有一隻係賓尼兔，耳仔向下垂個種

好靚 辛苦啦巴打

正評

我個名

樓主畫功好紮實

這個畫到我精盡人亡

比卡超

唔該巴打

我Send 埋比tat 哥

me!!

no more 韓星

減緊肥既卡比獸

可惜我是160 (mm)

濛

兔兔兔兔兔

黃色牽牛花

多謝樓主 好得意

好L型!!

多謝

多謝樓主
有冇得比多個正評

你可以去ig cheesecheers 俾多幾個like 架

最左個隻
多謝樓主

短裙OL

多謝樓主好憂鬱

一寸光陰八兩金

阿姆斯特朗砲

好似卷髮既師奶

畫焗腸

CHEF LEMON 切洋蔥

多謝樓主
x毛生上肚

畫達哥

係肥仔減肥搞到有橙皮紋

舊圖

Lee sin

OL 幫你焗

超型

畫小丑女

撚中撚

霍金

洋蔥呀

自膠 我睇左切蔥果條片

髮膠獸
全膠獸

解釋：個意思同腳膠一樣 只係變左膠頭髮
全膠就膠曬全部成個人嘅意思

追曬d post
高手在民間
皮已正
想畫一張 兵仔 守住個關口

全膠獸你咁解咪即係鐘意成個人囉，咁都膠？？

祝你起碼有2

我個名
可唔可以五顏六色

堅係絲打

我個名我個名！

未有顏色筆幫你畫住 記住數先

樓上咪畫過囉！！再出過

胡cfu

畫你個名

孔明讓梨

Javale McGee

(x^2+y^2-1)^3-x^2y^3=0

乖豬

費托係AC 主人嘅信仰，要好認真畫，記住數先！

朱古力綿花糖

下次見到邊個買SU紙真係知係樓主

爆春囝囝

只練上身

我畢左業lu

好我等你
加油

行過MUJI 有好多顏色筆
呀呀呀呀 x 1.5

你po 我咪畫囉

葉種

多謝巴打！我係1號

畫邪惡既比卡超

蒙眼盲俠

唔該巴打 我個名

林正英

畫Sonoda Umi
巴打以前學過畫畫麼？

我名, thanks

我個名thx
俾個正皮先

好正呀！多謝！有冇得俾多幾次正皮？

咁打耳

畫我谷實緊掙扎個樣

我畫完俾A 睇話唔似，B 話似，你地話似唔似？

狼與辛香料 赫蘿

Tesla 入電油

宮本武藏 vs 佐佐木小次郎